人生好迷茫

準備完asso仔嘅sem4
見到個個有interview 有offer
自己乜都無
已經打定輸數出黎做野
見連登巴打個個都20k起跳
有冇人可以話我知或者分享
大家第一份full time係做邊行做啲咩？

asso?
10k 應該有

其實我唔要求多
16k都好滿足

可唔可以唔好淨負皮
解答下我都好
真係有諗過刷首抽好過

有時要知自己係咩料

所以先話要求唔多
唔係話目標係16k
而係話如果有16k已經好開心

好無目標 想連登仔幫下手

讀唔到書，考慮下搵一技之長

人生先岩岩開始灰乜鬼

例如裝修 廚師個啲？

渣車，廚師，裝修，搵份職業無咁易俾人淘汰既

因為準備開始要面對人生
但係對自己前途好迷茫

揸車我有諗過 但上網睇都要有幾年揸車經驗
自己無父幹無車揸 何來有經驗

唔好諗自己要幾成功，一步一步黎，呢個世界100人，可能90個都係普通人，都係每天過住一樣既生活

不如試下考左個車牌先

讀邊科？有咩興趣？

好多謝巴打你咁認真去答我
有啲見到啲番工post真係會頹左
個個講到自己幾成功咁
又講啲Hr幾恐怖咁
唔信都比佢地講到驚

運動 讀到asso高不成低不就

做教練？正常未畢業已經要有牌喺手，考咗未？
跳繩、田徑呢啲基本應該有啦？

唔好賴asso，asso冇得罪你，路係人行出黎。

呢個世界醒過你既好多，蠢過你都好多
你覺得你今日黑仔，大把人衰過你，
重要係你企係邊度望自己，可能好on9,
不過希望你明

點解讀到sem4先唸
一早知gpa低都知咩料啦搵定一技之長仲好
讀asso入唔返u真係好撚曬錢曬時間
利申 asso讀左一個sem就quit

可能唔想咁快面對現實
師兄quit完之後番緊咩

多謝巴打 希望自己可以諗通

有冇師兄可以分享下自己經驗
Btw 唔好話自己第一年就50k up